{
    "hello": "hello",
    "initilize" : "캔버스 생성",
    "paste object" : "물체 복사",
    "image crop" : "이미지 자르기",
    "canvas crop" : "캔버스 자르기",
    "delete Textbox" : "텍스트 지우기",
    "delete activeSelection" : "그룹 지우기",
    "delete path" : "아이콘 지우기",
    "delete triangle" : "삼각형 지우기",
    "delete rect" : "사각형 지우기",
    "delete ellipse" : "타원 지우기",
    "delete circle" : "원 지우기",
    "delete polygon" : "다각형 지우기",
    "delete line" : "직선 지우기",
    "delete draw" : "그리기 지우기",
    "delete image" : "이미지 지우기",
    "Fill textbox" : "글자 색 변경",
    "Fill path" : "아이콘 색 변경",
    "Fill triangle" : "삼각형 색 변경",
    "Fill rect" : "사각형 색 변경",
    "Fill ellipse" : "타원 색 변경",
    "Fill circle" : "원 색 변경",
    "Fill polygon" : "다각형 색 변경",
    "Fill line" : "직선 색 변경",
    "apply filter invert" : "색상반전 필터 적용",
    "apply filter brownie" : "브라우니 필터 적용",
    "apply filter technicolor" : "테크니컬러 필터 적용",
    "apply filter polaroid" : "폴라로이드 필터 적용",
    "apply filter blackwhite" : "흑백 필터 적용",
    "apply filter vintage" : "빈티지 필터 적용",
    "apply filter sepia" : "세피아 필터 적용",
    "apply filter kodachrome" : "코다크롬 필터 적용",
    "apply filter emboss" : "엠보스 필터 적용",
    "apply filter sharpen" : "샤픈 필터 적용",
    "apply filter grayscale" : "회색조 필터 적용",
    "apply filter brightness" : "밝기 필터 적용",
    "apply filter contrast" : "대비 필터 적용",
    "apply filter pixelate" : "모자이크 필터 적용",
    "apply filter blur" : "흐림 효과 필터 적용",
    "apply filter noise" : "노이즈 필터 적용",
    "apply filter saturation" : "채도 필터 적용",
    "apply filter huerotation" : "색조 필터 적용",
    "apply filter ink" : "잉크 효과 필터 적용",
    "apply filter vignette" : "비네팅 필터 적용",
    "apply filter zoomblur" : "줌 블러 필터 적용",
    "apply filter vibrance" : "활기 필터 적용",
    "apply filter denoise" : "노이즈 제거 필터 적용",
    "apply filter removecolor" : "색 제거 필터 적용",
    "apply filter blendcolor" : "색 혼합 필터 적용",
    "apply filter gamma" : "감마 필터 적용",
    "apply filter huesaturation" : "색조/채도 필터 적용",
    "apply filter opacity" : "투명도 필터 적용",
    "off filter invert" : "색상 반전 필터 제거",
    "off filter brownie" : "브라우니 필터 제거",
    "off filter technicolor" : "테크니컬러 필터 제거",
    "off filter polaroid" : "폴라로이드 필터 제거",
    "off filter blackwhite" : "흑백 필터 제거",
    "off filter vintage" : "빈지티 필터 제거",
    "off filter sepia" : "세피아 필터 제거",
    "off filter kodachrome" : "코다크롬 필터 제거",
    "off filter emboss" : "엠보스 필터 제거",
    "off filter sharpen" : "샤픈 필터 제거",
    "off filter grayscale" : "회색조 필터 제거",
    "off filter brightness" : "밝기 필터 제거",
    "off filter contrast" : "대비 필터 제거",
    "off filter pixelate" : "모자이크 필터 제거",
    "off filter blur" : "흐림 효과 필터 제거",
    "off filter noise" : "노이즈 필터 제거",
    "off filter saturation" : "채도 필터 제거",
    "off filter huerotation" : "색조 필터 제거",
    "off filter ink" : "잉크 효과 필터 제거",
    "off filter vignette" : "비네팅 필터 제거",
    "off filter zoomblur" : "줌 블러 필터 제거",
    "off filter vibrance" : "활기 필터 제거",
    "off filter denoise" : "노이즈 제거 필터 제거",
    "off filter removecolor" : "색 제거 필터 제거",
    "off filter blendcolor" : "색 혼합 필터 제거",
    "off filter gamma" : "감마 필터 제거",
    "off filter huesaturation" : "색조/채도 필터 제거",
    "off filter opacity" : "투명도 필터 제거",
    "flip" : "뒤집기",
    "icon add" : "아이콘 추가",
    "image add" : "이미지 추가",
    "line add" : "선 추가",
    "set shadow" : "그림자 설정",
    "remove shadow" : "그림자 제거",
    "set stroke" : "테두리 설정",
    "makeGroup" : "그룹화",
    "unGroup" : "그룹 해제",
    "sendBackwards" : "뒤로 보내기",
    "sendToBack" : "맨 뒤로 보내기",
    "bringForward" : "앞으로 보내기",
    "bringToFront" : "맨 앞으로 보내기",
    "textbox moved using a keyboard" : "텍스트 위치 변경",
    "icon moved using a keyboard" : "아이콘 위치 변경",
    "triangle moved using a keyboard" : "삼각형 위치 변경",
    "rect moved using a keyboard" : "사각형 위치 변경",
    "ellipse moved using a keyboard" : "타원 위치 변경",
    "circle moved using a keyboard" : "원 위치 변경",
    "polygon moved using a keyboard" : "다각형 위치 변경",
    "line moved using a keyboard" : "선 위치 변경",
    "drawing moved using a keyboard" : "그리기 위치 변경",
    "image moved using a keyboard" : "이미지 위치 변경",
    "angle change" : "각도 변환",
    "angle set" : "각도 설정",
    "set shadow textbox" : "텍스트 그림자 설정",
    "set shadow drawing" : "그리기 그림자 설정",
    "set shadow path" : "아이콘 그림자 설정",
    "set shadow triangle" : "삼각형 그림자 설정",
    "set shadow rect" : "사각형 그림자 설정",
    "set shadow ellipse" : "타원 그림자 설정",
    "set shadow circle" : "원 그림자 설정",
    "set shadow polygon" : "다각형 그림자 설정",
    "set shadow line" : "직선  그림자 설정",
    "set shadow image" : "이미지 그림자 설정",
    "remove shadow textbox" : "텍스트 그림자 제거",
    "remove shadow drawing" : "그리기 그림자 제거",
    "remove shadow path" : "아이콘 그림자 제거",
    "remove shadow triangle" : "삼각형 그림자 제거",
    "remove shadow rect" : "사각형 그림자 제거",
    "remove shadow ellipse" : "타원 그림자 제거",
    "remove shadow circle" : "원 그림자 제거",
    "remove shadow polygon" : "다각형 그림자 제거",
    "remove shadow line" : "직선 그림자 제거",
    "remove shadow image" : "이미지 그림자 제거",
    "Stroke set textbox" : "텍스트 테두리 설정",
    "Stroke set path" : "아이콘 테두리 설정",
    "Stroke set triangle" : "삼각형 테두리 설정",
    "Stroke set rect" : "사각형 테두리 설정",
    "Stroke set ellipse" : "타원 테두리 설정",
    "Stroke set circle" : "원 테두리 설정",
    "Stroke set polygon" : "다각형 테두리 설정",
    "Stroke set line" : "직선 테두리 설정",
    "Stroke set draw" : "그리기 테두리 설정",
    "Stroke set image" : "이미지 테두리 설정",
    "Stroke color change textbox" : "텍스트 테두리 색상 변환",
    "Stroke color change path" : "아이콘 테두리 색상 변환",
    "Stroke color change triangle" : "삼각형 테두리 색상 변환",
    "Stroke color change rect" : "사각형 테두리 색상 변환",
    "Stroke color change ellipse" : "타원 테두리 색상 변환",
    "Stroke color change circle" : "원 테두리 색상 변환",
    "Stroke color change polygon" : "다각형 테두리 색상 변환",
    "Stroke color change line" : "직선 테두리 색상 변환",
    "Stroke color change draw" : "그리기 테두리 색상 변환",
    "Stroke color change image" : "이미지 테두리 색상 변환",
    "triangle add" : "삼각형 추가",
    "rect add" : "사각형 추가",
    "ellipse add" : "타원 추가",
    "circle add" : "원 추가",
    "polygon add" : "다각형 추가",
    "text add" : "텍스트 추가",
    "Text modified bold" : "텍스트 굵기",
    "Text modified fontSize" : "텍스트 크기",
    "Text modified fontfamily" : "텍스트 글꼴",
    "Text modified italic" : "텍스트 이탈릭",
    "Text modified underline" : "텍스트 밑줄",
    "Text modified left-align" : "텍스트 좌측정렬",
    "Text modified center-align" : "텍스트 중앙정렬",
    "Text modified right-align" : "텍스트 우측정렬",
    "Text modified background-color" : "텍스트 배경색",
    "drawing add" : "그리기 추가",
    "text modified" : "텍스트 위치 변경",
    "activeSelection moved" : "그룹 위치 변경",
    "path moved" : "아이콘 위치 변경",
    "triangle" : "삼각형 위치 변경",
    "rect moved" : "사각형 위치 변경",
    "ellipse moved" : "타원 위치 변경",
    "circle moved" : "원 위치 변경",
    "polygon moved" : "다각형 위치 변경",
    "line moved" : "직선 위치 변경",
    "draw moved" : "그리기 위치 변경",
    "image moved" : "이미지 위치 변경",
    "change backgroundColor" : "캔버스 배경색 변경",
    "login_expired" : "로그인 시간만료",

    "Change_Password" : {
        "Change Password" : "비밀번호 변경",
        "Confirm" : "확인",
        "Cancel" : "취소",
        "notMatchPW" : "두 비밀번호가 서로 다름",
        "PWsuccess" : "변경 성공",
        "PWfail" : "변경 실패",
        "Lower Case": "소문자",
        "Upper Case": "대문자",
        "Minimum Length" : "최소길이 8",
        "Number": "숫자"
    },


    "Find_Password" : {
        "Input Id" : "아이디를 입력해 주세요",
        "Answer" : "답변을 입력해 주세요",
        "Choose" : "질문을 선택해 주세요.",
        "Temp" : "임시 비밀번호",
        "Wrong" : "잘못된 입력",
        "Find" : "비밀번호 찾기",
        "Place" : "가장 기억에 남는 추억의 장소",
        "To be" : "다시 태어나면 되고 싶은 것",
        "Treasure" : "나의 보물 제1호",
        "Motto" : "나의 좌우명",
        "Respect" : "내가 존경하는 인물",
        "Confirm" : "확인",
        "Cancel" : "취소"
    },

    "ImageEditor" : {
        "History" : "히스토리",
        "Layer" : "레이어",
        "Info" : "정보",
        "Undo" : "실행 취소",
        "Redo" : "다시 실행",
        "Save" : "저장",
        "More" : "더 보기",
        "Zoom" : "확대",
        "Home" : "홈 화면",
        "LeavePage" : "페이지를 떠나시겠습니까?",
        "Download" : "다운로드"
    },

    "ImageFilter" : {
        "Load Error" : "이미지 불러오기 오류",
        "Make" : "맵파일 만드는 방법 : 가까이 있는건 밝게 멀리 있는건 어둡게",
        "Image" : "이미지",
        "MapFile" : "맵파일",
        "Generate" : "생성"
    },

    "ImageList" : {
        "Get random image" : "랜덤 이미지 불러오기",
        "Image count" : "개수",
        "Search random image" : "랜덤 이미지 검색",
        "Image name" : "검색어",
        "Search" : "검색어",
        "Showimage errors" : "이미지 불러오기 에러",
        "Fail" : "실패",
        "Error" : "에러"
    },

    "ImageModal" : {
        "New" : "신규 생성"
    },

    "LoadImage" : {
        "Invalid Url": "유효하지 않은 URL",
        "Load Error" : "이미지 불러오기 오류",
        "Enlarge" : "크게보기"
    },

    "Login" : {
        "Welcome" : "님 환영합니다",
        "Signout" : "로그아웃",
        "ChangePW" : "비밀번호 변경",
        "Signin" : "로그인",
        "Signup" : "회원가입",
        "FindPW" : "비밀번호 찾기",
        "Success" : "성공",
        "Fail" : "실패",
        "Error" : "에러"
    },

    "Main" : {
        "More Image" : "이미지 추가",
        "Upload File" : "파일 업로드",
        "Load Image" : "이미지 불러오기",
        "New Project" : "새로 만들기",
        "Project" : "프로젝트",
        "More" : "더보기",
        "Signin" : "로그인",
        "Signup" : "회원가입",
        "Signout" : "로그아웃",
        "Success" : "성공",
        "Delete account" : "계정 탈퇴",
        "Error" : "에러",
        "Setting" : "설정"
    },

    "New_Project" : {
        "Select Size" : "캔버스 선택",
        "Direct Input" : "직접 입력",
        "Width" : "가로",
        "Height" : "세로",
        "AddTemplate" : "템플릿 추가",
        "DeleteAll" : "모두 삭제",
        "Delete" : "삭제",
        "LocalTemplate" : "저장된 캔버스 사이즈"
    },

    "Project" : {
        "Title" : "프로젝트 이름",
        "Search" : "검색어",
        "Project" : "프로젝트",
        "Date" : "날짜",
        "Sort" : "정렬",
        "User" : "유저",
        "Error" : "오류",
        "PlzSignin" : "로그인 필요",
        "Delete all" : "모두 삭제",
        "Deletecheck" : "프로젝트를 삭제하시겠습니까?",
        "Deleteallcheck" : "모든 프로젝트를 삭제하시겠습니까?",
        "Cancel" : "취소"
    },

    "Save" : {
        "Saveimage" : "이미지로 저장",
        "Save as" : "다른이름으로 저장",
        "Save on server" : "서버 저장",
        "Error on server" : "서버 에러",
        "Save" : "저장",
        "Success" : "성공",
        "Error" : "오류",
        "Update" : "업데이트",
        "Format" : "확장자",
        "Close" : "닫기",
        "Quality" : "품질",
        "High" : "상",
        "Medium" : "중",
        "Low" : "하",
        "Title" : "이름",
        "TooLong" : "파일 이름이 너무 깁니다."
    },

    "SignIn" : {
        "Wrong" : "아이디 또는 비밀번호 잘못 입력했습니다.",
        "Member Login" : "회원 로그인",
        "Signin" : "로그인",
        "Forgot" : "이거 뭐냐",
        "Username / Password?" : "아이디 / 비밀번호 찾기",
        "Create your Account" : "계정 생성",
        "Success" : "성공",
        "Error" : "에러"
    },

    "SignUp" : {
        "Dup" : "아이디 중복 또는 옮바르지 않은 비밀번호",
        "Select" : "질문을 선택해 주세요",
        "Answer" : "답변을 작성해 주세요",
        "Place" : "가장 기억에 남는 추억의 장소",
        "To be" : "다시 태어나면 되고 싶은 것",
        "Treasure" : "나의 보물 제1호",
        "Motto" : "나의 좌우명",
        "Respect" : "내가 존경하는 인물",
        "DupID" : "아이디 중복",
        "Signup" : "회원가입",
        "Success" : "회원가입 성공",
        "Fail" : "회원가입 실패",
        "Error" : "에러",
        "Member Register" : "회원 등록",
        "Register" : "등록",
        "Login your Account" : "로그인 하세요",
        "Lower Case": "소문자",
        "Upper Case": "대문자",
        "Minimum Length" : "최소길이 8",
        "Number": "숫자"
    },

    "Upload_file" : {
        "Preview" : "미리보기",
        "Load local image" : "이미지 불러오기",
        "Load URL image" : "URL 불러오기",
        "Load" : "로드"
    },

    "Withdrawal" : {
        "Success" : "성공적으로 탈퇴되었습니다",
        "Wrong" : "비밀번호가 틀렸습니다",
        "Error" : "에러",
        "Input Password" : "탈퇴하시려면 비밀번호를 입력해 주세요",
        "Confirm" : "확인",
        "Cancel" : "취소"
    },

    "ui/canvas" : {
        "Canvas" : "캔버스",
        "ResetCanvas" : "리셋 캔버스",
        "CropCanvas" : "캔버스 자르기 시작",
        "CropEndCanvas" : "자르기 완료",
        "CanvasColor" : "캔버스 배경색",
        "Color opacity" : "색 투명도",
        "CanvasEtc" : "기타 기능",
        "Beta" : "베타 기능",
        "CanvasExport" : "캔버스 로컬파일 저장",
        "CanvasImport" : "캔버스 불러오기",
        "GridSnap" : "스냅",
        "GridShow" : "그리드",
        "ObjectSnap" : "오브젝트 스냅",
        "Transparent background" : "투명 배경화면",
        "CropBackground" : "배경화면 자르지 않기",
        "OpenHidden" : "히든 메뉴 열기",
        "CloseHidden" : "히든 메뉴 닫기",
        "CropStopCanvas" : "취소"
    },

    "ui/draw" : {
        "Draw" : "그리기",
        "Brush type" : "붓 종류",
        "Width" : "붓 두께",
        "Line Color" : "붓 색깔",
        "Color opacity" : "색 투명도",
        "Draw Mode" : "모드 선택"
    },

    "ui/effect" : {
        "Effect" : "효과",
        "Blur" : "그림자",
        "ShadowColor" : "그림자 색상",
        "Color opacity" : "색 투명도",
        "OffsetY" : "세로 위치",
        "OffsetX" : "가로 위치",
        "Stroke" : "외곽선",
        "StrokeColor" : "외곽선 색상",
        "Pipette" : "스포이드",
        "Blur strength" : "그림자 블러"
    },

    "ui/filter" : {
        "Filters" : "필터", 
        "Grey" : "회색조",
        "Invert" : "색상 반전",
        "Brownie" : "브라우니",
        "Technicolor" : "테크니컬러",
        "Polaroid" : "폴라로이드",
        "Blackwhite" : "흑백",
        "Vintage" : "빈티지",
        "Sepia" : "세피아",
        "Kodachrome" : "코다크롬",
        "Emboss" : "엠보스",
        "Sharpen" : "샤픈",
        "Adjust" : "조정 필터",
        "Brightness" : "밝기",
        "Contrast" : "대비",
        "Pixelate" : "모자이크",
        "Blur" : "흐림 효과",
        "Noise" : "노이즈",
        "Saturation" : "채도",
        "Hue" : "색상",
        "RemoveColor" : "색 제거",
        "Ink" : "잉크 효과",
        "Vignette" : "비네팅",
        "Zoomblur" : "줌 블러",
        "Vibrance" : "생동감",
        "Denoise" : "노이즈 제거",
        "BlendColor" : "색 혼합",
        "Gamma" : "감마",
        "Hue/Saturation" : "색상/채도",
        "Tiltshift" : "틸트-시프트",
        "HexagonalPixelate" : "육각형 픽셀화",
        "Opacity" : "투명도",
        "Glfx" : "glfx",
        "Close" : "닫기"
    },

    "ui/history" : {

    },

    "ui/icon" : {
        "Icon" : "아이콘",
        "Pick icon" : "아이콘 선택",
        "Color" : "아이콘 색",
        "Pipette" : "스포이드",
        "Color opacity" :"색 투명도"
    },

    "ui/image" : {
        "Image" : "이미지",
        "Crop start" : "이미지 자르기 시작",
        "Crop End" : "이미지 자르기 완료",
        "Upload image" : "이미지 업로드",
        "Upload local image" : "내 컴퓨터에서 불러오기",
        "Upload URL image" : "주소로 불러오기",
        "Upload library image" : "라이브러리 불러오기",
        "CropCancel" : "자르기 취소"
    },

    "ui/loading" : {
        "Loading" : "로딩"
    },

    "ui/object" : {
        "Object" : "오브젝트",
        "SendToBack" : "맨 뒤로 보내기",
        "SendBackwards" : "뒤로 보내기",
        "BringToFront" : "맨 앞으로 보내기",
        "BringForward" : "앞으로 보내기",
        "Delete" : "개체 삭제",
        "Deleteall" : "모든 객체 삭제",
        "Group" : "그룹화",
        "Ungroup" : "그룹해제",
        "Flip" : "반전",
        "Flip x" : "상하반전",
        "Flip y" : "좌우반전",
        "Change Scale" : "확대 및 축소",
        "Lock Ratio" : "비율 유지",
        "Order" : "순서"
    },

    "ui/rotation" : {
        "Rotation" : "회전",
        "Set angle" : "각도 설정",
        "Rotate 30" : "30도 회전",
        "Direct Input" : "직접 입력"
    },

    "ui/shape" : {
        "Shape" : "도형",
        "Triangle" : "삼각형",
        "Rectangle" : "직사각형",
        "Ellipse" : "타원",
        "Circle" : "원",
        "Line" : "직선",
        "Free making" : "자유롭게 만들기",
        "Click" : "클릭",
        "Drag" : "드래그",
        "Adjust degree": "원의 내각 조절",
        "Degree" : "도",
        "Pipette" : "스포이드",
        "Color opacity" : "색 투명도"
    },

    "ui/sidenav" : {
        "Text" : "텍스트",
        "Image" : "이미지",
        "Filter" : "필터",
        "Icon" : "아이콘",
        "Object" : "오브젝트",
        "Rotate" : "회전",
        "Shape" : "도형",
        "Draw" : "그리기",
        "Others" : "기타",
        "Canvas" : "캔버스",
        "Effect" : "효과",
        "Close" : "닫기"
    },

    "ui/text" : {
        "Text" : "텍스트",
        "Add Text" : "텍스트 추가",
        "New Text" : "새 텍스트",
        "Font" : "폰트",
        "Font size" : "글자 크기",
        "Align" : "정렬",
        "Weight" : "스타일",
        "Text background" : "글자 배경색",
        "Active" : "켜기",
        "Text color" : "글자색",
        "Text opacity" : "색 투명도",
        "Text bg color" : "글자 배경색",
        "Pipette" : "스포이드",
        "Font family" : "폰트 패밀리"
    },

    "ui/tools" : {

    }

}